msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: luci-app-easyconfig-transfer\n"
"Language-Team: Rafał Wabik (IceG)\n"
"Language: zh_TW\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Transfer"
msgstr "流量"

msgid "User interface for easyconfig scripts estimating transfer consumption. More information on the %seko.one.pl forum%s."
msgstr "用於估算流量消耗的 easyconfig 腳本使用者介面。更多資訊請參閱 %seko.one.pl 論壇%s。"

msgid "Estimated data usage"
msgstr "預估資料使用量"

msgid "First Seen"
msgstr "首次連線"

msgid "Last Seen"
msgstr "最後連線"

msgid "Downloaded"
msgstr "已下載"

msgid "Uploaded"
msgstr "已上傳"

msgid "Configuration - Transfer"
msgstr "設定 - 流量"

msgid "Configuration panel of the application calculating transfer statistics."
msgstr "用於計算流量統計的應用程式設定面板。"

msgid "Data reading period"
msgstr "資料讀取週期"

msgid "Data recording period"
msgstr "資料記錄週期"

msgid "Beginning of the billing period"
msgstr "計費週期開始"

msgid "Warning enabled"
msgstr "已啟用警告"

msgid "Transfer available"
msgstr "可用流量"

msgid "Warning level"
msgstr "警告等級"

msgid "Warning cycle"
msgstr "警告週期"

msgid "per period"
msgstr "每個週期"

msgid "per day"
msgstr "每天"

msgid "Days until the end of the billing period"
msgstr "距計費週期結束的天數"

msgid "Estimated remaining transfer"
msgstr "預估剩餘流量"

msgid "approximately remains"
msgstr "大約剩餘"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

msgid "Last 7 days"
msgstr "最近 7 天"

msgid "Last 30 days"
msgstr "最近 30 天"

msgid "Yearly"
msgstr "年度"

msgid "Clients data usage"
msgstr "用戶端資料使用量"

msgid "Total"
msgstr "總計"

msgid "Current billing period"
msgstr "目前計費週期"

msgid "Expected data usage for the current period"
msgstr "目前週期的預期資料使用量"

msgid "Previous billing period"
msgstr "上一個計費週期"

msgid "Transfer usage statistics"
msgstr "流量使用統計"

msgid "Calculations may differ from the operator indications"
msgstr "計算結果可能與電信業者數據有所不同"

msgid "Make a copy of Database"
msgstr "建立資料庫副本"

msgid "Restore"
msgstr "還原"

msgid "Make"
msgstr "建立"

msgid "a backup"
msgstr "備份"

msgid "Make a backup"
msgstr "建立備份"

msgid "Reset data"
msgstr "重設資料"

msgid "Main Settings"
msgstr "主要設定"

msgid "Traffic Settings"
msgstr "流量設定"

msgid "Hide MAC addresses"
msgstr "隱藏 MAC 位址"

msgid "Hide MAC addresses without transfer information."
msgstr "隱藏沒有流量資訊的 MAC 位址。"

msgid ""
"Select how often a compressed copy of the data will be made. <br />Archive path <code>/usr/lib/easyconfig/easyconfig_statistics.json.gz</code>. <br /><br /><b>Important</b> <br />Please "
"remember that frequent write operations shorten the life cycle of memory."
msgstr ""
"選擇建立資料壓縮副本的頻率。<br />封存路徑 <code>/usr/lib/easyconfig/easyconfig_statistics.json.gz</code>。<br /><br /><b>重要</b> <br />請記住，"
"頻繁的寫入操作會縮短記憶體的使用壽命。"

msgid ""
"Enable transfer data collection. <br />Data is saved to file <code>/tmp/easyconfig_statistics.json</code>. <br /><br /><b>What you should know</b> <br />With "
"flow offloading enabled, transfer data will be inconsistent with reality or may be completely unavailable."
msgstr ""
"啟用流量資料收集。<br />資料儲存至檔案 <code>/tmp/easyconfig_statistics.json</code>。<br /><br /><b>須知</b> <br />啟用"
"flow offloading 後，流量資料可能與實際情況不符，或完全無法取得。"

msgid "1 minute"
msgstr "1 分鐘"

msgid "3 minutes"
msgstr "3 分鐘"

msgid "5 minutes"
msgstr "5 分鐘"

msgid "10 minutes"
msgstr "10 分鐘"

msgid "15 minutes"
msgstr "15 分鐘"

msgid "30 minutes"
msgstr "30 分鐘"

msgid "1 hour"
msgstr "1 小時"

msgid "3 hours"
msgstr "3 小時"

msgid "6 hours"
msgstr "6 小時"

msgid "12 hours"
msgstr "12 小時"

msgid "24 hours"
msgstr "24 小時"

msgid "Enter the starting day of the billing period."
msgstr "輸入計費週期的起始日。"

msgid "Hide selected data in the table"
msgstr "隱藏表格中選取的資料"

msgid "Select data that will be hidden."
msgstr "選取要隱藏的資料。"

msgid "MAC addresses"
msgstr "MAC 位址"

msgid "MAC addresses & Hostnames"
msgstr "MAC 位址與主機名稱"

msgid "Show wan in table"
msgstr "在表格中顯示 WAN"

msgid "Check this option if you want wan to be visible in the table."
msgstr "若希望 WAN 在表格中顯示，請勾選此選項。"

msgid "Enable data usage progress bar"
msgstr "啟用資料使用進度列"

msgid "Show a visualization of transfer usage in the form of a progress bar."
msgstr "以進度列形式顯示流量使用情況。"

msgid "Enter the available transfer during the billing period."
msgstr "輸入計費週期內的可用流量。"

msgid "Unit of data size"
msgstr "資料大小單位"

msgid "Data Count Cycle"
msgstr "資料統計週期"

msgid "Specify the data visualization/counting interval."
msgstr "指定資料視覺化/統計的時間間隔。"

msgid "Check this option if you want to save data during a scheduled device restart."
msgstr "若希望在計劃重新啟動裝置時儲存資料，請勾選此選項。"

msgid "Backup at"
msgstr "備份時間"

msgid "Restore backup at"
msgstr "還原備份時間"

msgid "Backup Settings"
msgstr "備份設定"

msgid "Move .json file"
msgstr "移動 .json 檔案"

msgid "Correct time format <code>HH:MM</code>."
msgstr "正確的時間格式為 <code>HH:MM</code>。"

msgid "Expected time is in HH:MM format"
msgstr "預期時間格式為 HH:MM"

msgid "Enter a numeric value"
msgstr "輸入數值"

msgid "Add a hostname"
msgstr "新增主機名稱"

msgid "Enter data as <code>MAC adress;Hostname</code>."
msgstr "以 <code>MAC 位址;主機名稱</code> 格式輸入資料。"

msgid "Transfer details"
msgstr "流量詳情"

msgid "Enter the MAC address;Hostname"
msgstr "輸入 MAC 位址;主機名稱"

msgid "Do you want to clear transfer statistics data?"
msgstr "您要清除流量統計資料嗎？"

msgid "Transfer statistics"
msgstr "流量統計"

msgid "There are currently no data to show..."
msgstr "目前沒有資料可顯示..."

msgid "Additional settings"
msgstr "其他設定"

msgid "from"
msgstr "從"

msgid "out of"
msgstr "共"

msgid "You have exceeded your available transfer by over"
msgstr "您已超出可用流量超過"

msgid "Statistics from the current billing period."
msgstr "目前計費週期的統計資料。"

msgid "Must be configured"
msgstr "必須設定"

msgid "Press Continue to restore the backup, or Cancel to abort the operation."
msgstr "按「繼續」以還原備份，或按「取消」以中止操作。"

msgid "Restore .json file from archive"
msgstr "從封存還原 .json 檔案"

msgid "Option allows user to restore statistics from the archive."
msgstr "此選項允許使用者從封存還原統計資料。"

msgid "Restore .json file"
msgstr "還原 .json 檔案"

msgid "Option allows user to restore statistics from .json file."
msgstr "此選項允許使用者從 .json 檔案還原統計資料。"

msgid "Download .gz archive"
msgstr "下載 .gz 封存檔"

msgid "Click to download .gz archive."
msgstr "點擊下載 .gz 封存檔。"

msgid "easyconfig_statistics.json.gz file not found."
msgstr "找不到 easyconfig_statistics.json.gz 檔案。"

msgid "Download error"
msgstr "下載錯誤"

msgid "Download .json file"
msgstr "下載 .json 檔案"

msgid "Click to download .json file."
msgstr "點擊下載 .json 檔案。"

msgid "Download of easyconfig_statistics.json failed. Please try again."
msgstr "下載 easyconfig_statistics.json 檔案失敗，請重試。"

msgid "Error executing easyconfig_statistics.sh"
msgstr "執行 easyconfig_statistics.sh 時發生錯誤"

msgid "Upload .gz archive"
msgstr "上傳 .gz 封存檔"

msgid "Upload .json file"
msgstr "上傳 .json 檔案"

msgid "Save .gz file"
msgstr "儲存 .gz 檔案"

msgid "Save .json file"
msgstr "儲存 .json 檔案"

msgid "Copy .json file to external storage"
msgstr "將 .json 檔案複製到外部儲存裝置"

msgid "Check this option if you want to create a copy on an external drive."
msgstr "若希望在外部磁碟機上建立副本，請勾選此選項。"

msgid "Path to .json file"
msgstr ".json 檔案路徑"

msgid "Enter the path to the directory where a copy of the .json file will be saved."
msgstr "輸入儲存 .json 檔案副本的目錄路徑。"

msgid "Data in easyconfig_statistics.json file has been reset."
msgstr "easyconfig_statistics.json 檔案中的資料已重設。"

msgid "Successfully copied easyconfig_statistics.json file to"
msgstr "已成功將 easyconfig_statistics.json 檔案複製到"

msgid "Successfully copied easyconfig_statistics.json file to /usr/lib/easyconfig."
msgstr "已成功將 easyconfig_statistics.json 檔案複製到 /usr/lib/easyconfig。"

msgid "Auto data reset"
msgstr "自動重設資料"

msgid "Check this option if you want reset data with the new year."
msgstr "若希望在新年時重設資料，請勾選此選項。"

msgid "Monthly"
msgstr "每月"

msgid "Last 12 months"
msgstr "最近 12 個月"

msgid "Refreshing data…"
msgstr "正在重新整理資料…"

msgid "Current period"
msgstr "目前週期"

msgid "Presentation of downloaded and uploaded data. Click Refresh to update the charts."
msgstr "顯示已下載和已上傳的資料。點擊重新整理以更新圖表。"

msgid "Jan"
msgstr "1月"

msgid "Feb"
msgstr "2月"

msgid "Mar"
msgstr "3月"

msgid "Apr"
msgstr "4月"

msgid "May"
msgstr "5月"

msgid "Jun"
msgstr "6月"

msgid "Jul"
msgstr "7月"

msgid "Aug"
msgstr "8月"

msgid "Sep"
msgstr "9月"

msgid "Oct"
msgstr "10月"

msgid "Nov"
msgstr "11月"

msgid "Dec"
msgstr "12月"

msgid "No data available"
msgstr "無可用資料"

msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

msgid "Legend"
msgstr "圖例"

msgid "Select day"
msgstr "選擇日期"

msgid "Select month"
msgstr "選擇月份"

msgid "Select year"
msgstr "選擇年份"

msgid "Select period"
msgstr "選擇週期"

msgid "Others"
msgstr "其他"

msgid "(Hour-by-hour data usage chart for selected day)"
msgstr "（所選日期逐小時資料使用圖表）"

msgid "(Daily usage chart for a selected month)"
msgstr "（所選月份每日使用圖表）"

msgid "(Data usage chart for individual months)"
msgstr "（各月資料使用圖表）"

msgid "(Data usage chart for each month of the year "
msgstr "（全年每月資料使用圖表 "

msgid "Refreshing data..."
msgstr "正在重新整理資料..."

msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候..."

msgid "Statistics of data usage by clients."
msgstr "用戶端資料使用統計。"

msgid "Clients"
msgstr "用戶端"

msgid "Do you want to clear transfer statistics data?"
msgstr "您要清除流量統計資料嗎？"

msgid "Statistics data cleared"
msgstr "統計資料已清除"

msgid "No hourly data available for this day"
msgstr "此日期沒有可用的每小時資料"

msgid "Would you like to show an estimated hourly distribution based on daily totals? (This is only an approximation)"
msgstr "您是否希望根據每日總量顯示估計的每小時分佈？（這只是一個近似值）"

msgid "Yes, show estimate"
msgstr "是，顯示估計值"

msgid "Size of .json file"
msgstr ".json 檔案大小"

msgid "Size of .gz file"
msgstr ".gz 檔案大小"

msgid "Client"
msgstr "用戶端"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Statistics restored from external backup"
msgstr "統計資料已從外部備份還原"
